全新二手買賣/以物換物/免費自取 TG GP

除左全新/二手買賣之外，都可以用唔同物品交換，以物換物，甚至免費送出搬屋等無用既物品，支持環保回收，循環再用。

[url]
[/url]

1111

Ffccc

埋竹竹